黃婆婆消息

王婆婆在反送中運動同樣無役不與，直至 8 月 11 日在太古城地鐵站被警察制服在地後，從此失蹤，整整一個月了。

由於王婆婆家住深圳河以北，而且沒有手機，只用電郵聯絡，我們擔心她已經被大陸公安以莫須有的罪名扣留。

8 月下旬，當時英國領事館職員 SIMON 被大陸行政拘留，有議員曾經請保安局協助提供資訊，也順便請他們向大陸政府了解王婆婆的下落。當時保安局高層官員叫議員先向警署報人口失縱，於是於 8 月 31 日帶同資料到灣仔警署報案，報案編號為 WCHRN19042032。

之後議員再請同一位保安局高層官員向大陸跟進王婆婆的下落，並告知有網上消息指王婆婆被扣押在韶關的看守所，到今日差不多過了兩個星期都沒有回音。

根據之前的個案，如果王婆婆真的身處大陸，那麼她一係就被扣押在看守所，一係就被禁止出境。

曾經有人考慮過到韶關或廣東省內的看守所碰運氣尋人，但探訪者也有可能從此被盯上，無法評估風險。

點樣可以幫到黃婆婆

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

好掛住支英國旗

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

黃婆婆
有無人鄉下係韶關可以靠人脈打探下

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
求幫推 求share

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

上去搵人等如自動送中

反左大陸真係冇計呢樣

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告